做人要以德報怨？

今日我求你幫手，你唔幫我
第日你有野要搵我既我亦都唔會理你
定係以德報怨，過左去既野就由佢

幫既
唔幫既

經驗之談 唔撚好幫

你幫完佢 有冇多謝番你？

幫佢老母 昨天的你 造就今天的我

何以報德？

會唔會好似好小氣

佢求番你既時候 ，肯幫番佢

報你老母臭西
人地當你戇鳩咋

佢幫唔幫你，你都幫佢

你係兵？

啲人唔恩將仇報已經偷笑

又唔一定要兵既，普通同事 同學 朋友 親戚咁都得

以德報怨??十倍奉還呀仆街